本港武漢疫情出現逆轉？？

據悉，醫管局今日錄得最少14宗確診，
當中最少8宗本地感染個案。
昨日兩宗初步確診個案，
包括一名於廣華醫院的61歲的士司機，
及92歲與家人居於慈正邨的老翁，
亦可能今日會確診。

仆街 又出啲陰招唔俾人走
焗到其他國家唔敢收香港人

係香港製造病毒 再用疫情藉口限制出境